邊種菜最好食

我個人覺得係炒豆苗 好嫩好爽

但豆苗都幾貴 前排新年重炒到五十幾蚊斤

靚既菜芯果種清甜

通菜 腐乳炒一流

鶴藪白菜